msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mytory Markdown 1.3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-25 21:58+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-25 21:59+0900\n"
"Last-Translator: An, Hyeong-woo <mytory@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: batch.php:3 main.php:516 main.php:517
msgid "URL Batch replace"
msgstr "URL 일괄 변환"

#: batch.php:10
msgid "Close."
msgstr "닫기."

#: batch.php:46 batch.php:49
msgid "Change from"
msgstr "이 문자열을:"

#: batch.php:51
msgid "Above is a string that extracted common substring from markdown paths."
msgstr "위 문자열은 마크다운 파일 경로에서 공통된 부분을 뽑은 것입니다."

#: batch.php:57 batch.php:60
msgid "Change to"
msgstr "이 문자열로:"

#: batch.php:66
msgid "Convert"
msgstr "변환"

#: batch.php:78
msgid "Only one step can be undo."
msgstr "바로 직전까지만 되돌릴 수 있습니다."

#: batch.php:79
msgid "Really?"
msgstr "정말로 실행할까요?"

#: batch.php:81 main.php:554
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#: batch.php:88
msgid "Reference: Your Markdown URL List"
msgstr "참고: 마크다운 URL 목록"

#: batch.php:102
msgid ""
"I think the '/' is missing at the end of the string, is that what you "
"intended?"
msgstr "맨 뒤에 /가 빠진 것 같은데, 의도하신 건가요?"

#: batch.php:105
msgid ""
"You seem to have put a '/' at the end of the string, is that what you "
"intended?"
msgstr "맨 뒤에 /를 더 넣을 것 같은데, 의도하신 건가요?"

#: how-to-migrate.php:2 main.php:690 main.php:691
msgid "How to Migrate to Dropbox API"
msgstr "드롭박스 API를 이용하는 버전으로 이전하는 방법"

#: main.php:396
msgid "Network Error! HTTP STATUS is "
msgstr "네트워크 에러! HTTP 상태 : "

#: main.php:402
msgid "Network Error! Maybe, connection error."
msgstr "네트워크 에러! 인터넷 연결이 안 됩니다."

#: main.php:459
msgid "Markdown File Path"
msgstr "마크다운 파일 경로"

#: main.php:511 main.php:512
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: main.php:554 main.php:567
msgid "Complete."
msgstr "완료했습니다."

#: main.php:587
msgid "Manual Update with Mytory Markdown"
msgstr "Mytory Markdown으로 수동 업데이트"

#: main.php:668
#, php-format
msgid ""
"<strong>Mytory Markdown: </strong> You can migrate Dropbox Public link to "
"Dropbox API. <a href=\"%s\">See ‘how to’ description.</a>"
msgstr ""
"<strong>Mytory Markdown: </strong>  이제 드롭박스 퍼블릭 링크를 드롭박스 API"
"로 이전할 수 있습니다. <a href=\"%s\">설명을 보세요.</a>"

#: meta-box.php:19
msgid "You can use any URL in addition to Github."
msgstr "Github뿐 아니라 어느 URL이라도 사용 가능합니다."

#: meta-box.php:30 meta-box.php:37
msgid "Update Editor Content"
msgstr "에디터 내용 갱신"

#: meta-box.php:35
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: meta-box.php:44 setting.php:244
msgid "Please let me know about bugs, your ideas, etc!"
msgstr "버그를 알려 주시거나, 개선 사항을 제안해 주세요."

#: meta-box.php:53 setting.php:253
msgid "Please Rate and Review"
msgstr "별점 5개 부탁합니다. 한글 리뷰도 환영!"

#: meta-box.php:58 setting.php:258
msgid "Donate"
msgstr "후원하기"

#: setting.php:6
msgid "Mytory Markdown Setting"
msgstr "Mytory Markdown 설정"

#: setting.php:23
msgid "Auto update per x visits"
msgstr "해당 글 x회 방문마다 자동 갱신"

#: setting.php:29
msgid ""
"This feature is for site traffic, too. If you check y to above 'auto update "
"only when writer (or admin) visits', this feature don't be applied."
msgstr ""
"이 기능도 트래픽 때문에 넣은 겁니다. 만약 위에 \"글쓴이 (혹은 관리자)가 글"
"을 볼 때만 자동 갱신\" 기능을 켰다면, 이 기능은 적용되지 않습니다."

#: setting.php:47
msgid "Auto update only when writer (or admin) visits"
msgstr "글쓴이 (혹은 관리자)가 글을 볼 때만 자동 갱신"

#: setting.php:59
msgid "This feature is for site traffic."
msgstr "트래픽 때문에 넣은 기능입니다."

#: setting.php:71
msgid "Manual update on view page"
msgstr "보는 페이지에서 수동으로 업데이트"

#: setting.php:84
msgid "Post will update only when you click update button on view page."
msgstr "보는 페이지에서 업데이트 버튼을 눌러야 글이 갱신됩니다."

#: setting.php:96
msgid "Print Debug Message on post/page"
msgstr "글에서 디버그 메시지 출력"

#: setting.php:109
msgid "Of course, it doesn't be showed normal users."
msgstr "물론 일반 사용자에겐 보이지 않습니다."

#: setting.php:114
msgid "Markdown Engine"
msgstr "마크다운 엔진"

#: setting.php:128
#, php-format
msgid "Your PHP version is %s, so cannot use Parsedown."
msgstr "PHP 버전이 %s입니다. Parsedown을 사용할 수 없습니다."

#: setting.php:131
msgid "GitHub Flavored."
msgstr "GitHub 스타일."

#: setting.php:132 setting.php:154
msgid "PHP 5.3 or later."
msgstr "PHP 5.3 이상."

#: setting.php:150
#, php-format
msgid "Your PHP version is %s, so cannot use ParsedownExtra."
msgstr "PHP 버전이 %s라서 ParsedownExtra를 사용할 수 없습니다."

#: setting.php:153
msgid "An extension of Parsedown that adds support for Markdown Extra."
msgstr "Markdown Extra 지원을 추가한 Parsedown의 확장."

#: setting.php:169
msgid ""
"It works with PHP 4.0.5 or later. <strong>This version is no longer "
"supported since February 1, 2014.</strong>"
msgstr ""
"PHP 4.0.5 이상에서 작동합니다. <strong>이 버전은 2014년 2월 1일 이후로 더이"
"상 업데이트하지 않습니다.</strong>"

#: setting.php:202
msgid "You can use the Muitimarkdown if you install it on your server."
msgstr "Muitimarkdown이 서버에 있으면 사용할 수 있습니다."

#: setting.php:208
msgid ""
"Multimarkdown option will be enabled if a <code>multimarkdown</code> "
"execution is on OS PATH and web server can run it."
msgstr ""
"<code>multimarkdown</code> 실행파일이 OS의 PATH 상에 있고 웹 서버가 실행할 "
"수 있으면 Multimarkdown 옵션이 활성화됩니다."

#: setting.php:213
msgid ""
"Otherwise, you can define <code>MYTORY_MARKDOWN_MULTIMARKDOWN_EXECUTION</"
"code> constant on <code>wp-config.php</code>."
msgstr ""
"그렇지 않으면, <code>MYTORY_MARKDOWN_MULTIMARKDOWN_EXECUTION</code> 상수를 "
"<code>wp-config.php</code>에 설정할 수 있습니다."

#: setting.php:215
msgid ""
"ex) <code>define('MYTORY_MARKDOWN_MULTIMARKDOWN_EXECUTION', '/opt/"
"multimarkdown/bin/multimarkdown');</code>"
msgstr ""
"예) <code>define(‘MYTORY_MARKDOWN_MULTIMARKDOWN_EXECUTION’, ‘/opt/"
"multimarkdown/bin/multimarkdown’);</code>"

#: setting.php:224
#, php-format
msgid "Your PHP version is %s"
msgstr "현재 PHP 버전은 %s입니다."

#: setting.php:230
msgid "If you like this plugin, please rate on wordpress plugin site."
msgstr "이게 맘에 드시면 워드프레스 플러그인 사이트에서 추천 부탁드립니다."

#: setting.php:234
msgid "If you like this plugin, please donate :)"
msgstr "이게 맘에 드시면, 후원 부탁드릴 게요 :)"

#~ msgid "Mytory Markdown Batch Update"
#~ msgstr "Mytory Markdown 일괄 갱신"

#~ msgid "Please fill the markdown file URL."
#~ msgstr "마크다운 파일 URL를 채워 주세요."

#~ msgid ".js-dropbox-public-link-alert"
#~ msgstr ".js-dropbox-public-link-alert-ko_KR"

#~ msgid ""
#~ "Unknown error. Please copy error text on textarea bottom of markdown "
#~ "plugin url input element and send to me(mytory@gmail.com). So, I can "
#~ "recognize the reason for the error."
#~ msgstr ""
#~ "알 수 없는 에러. 아래쪽에 있는 텍스트 박스의 메시지를 복사해서 저에게 메"
#~ "일로 보내 주시면 감사하겠습니다. (mytory@gmail.com) 그러면 에러 원인을 찾"
#~ "을 수 있습니다."
